其實商場門口貼住：「歡迎導盲犬」係貼俾邊個睇？？

俾隻狗睇

............

貼比啲視障人士嘅屋企人朋友睇

突破盲腸

俾班鍾意投訴既人睇

俾啲見到導盲犬就嘈喧巴閉話商場唔俾狗入嘅腥港人睇

比d 普通人睇等佢地覺得間鋪頭好L 有愛心

應該係比啲商場保安睇
佢地成日轉人
一陣有條懵炳唔識法例唔比導盲犬入個商場就仆街

樓下唔撚識野唔怪你..
導盲犬要訓練睇呢個logo 架

睇黎你都要返隻導盲犬

隻導盲犬睇完咪話番比主人知嚕

比樓豬依啲愛投訴的人睇

咁都有得笑

抄po？

突然盲賜

俾偽善者睇

俾大愛左膠睇

又回帶

唔好低估d狗
如果隻狗唔識睇，點拖個人入商場

俾果d懶係乾淨見到隻狗行黎行去會發癲既人睇

一個post可以有咁多笑點

高質

屌你老母留名

屌 抄post
垃撚圾

抄post

導盲犬識字

Wow

一年回幾多次